22歲浸大生墮樓 送院搶救不治

【10:05】死者為22歲的浸大生
【08:40】傷者20餘歲，經搶救後不治

九龍塘浸會大學教學及行政大樓，早上約7時43分，一名青年從高處墮下，倒臥地上昏迷。救護員到場將事主送院搶救，惜告不治。警方在場調查，在5樓走廊撿獲相信是死者的背囊，相信他由此墮下。死者22歲，浸大的本地生。
24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

浸大女神

浸大都有壓力

有冇名

重刷

22歲都未GRAD緊係要JUMP啦

你都on9，唔比讀緊PhD㗎？

福氣

如果有安樂死，就唔駛跳樓

我都差唔多喇

有勇氣，向你致敬

都唔一定，安樂死都要評估一大輪，
你證明唔到你身體或心理有嚴重問題都唔旨意PASS，
然後班正撚樣又會叫你睇開啲、要有勇氣生仔，而唔去正視社會問題。

都唔一定，安樂死都要評估一大輪，
你證明唔到你身體或心理有嚴重問題都唔旨意PASS，
然後班正撚樣又會叫你睇開啲、要有勇氣生存，而唔去正視社會問題。

咪就係你依d人囉
比黎比去

【11:00】警方翻看現場的閉路電視，發現死者在事發前曾不停使用手機，但因該手機需要用密碼開啟，故警方暫時未知他臨死前與誰人聯絡。而死者為大四準畢業生，與母親居住。

【08:38】現場消息稱，死者年僅25歲。

一時22一時25

On9少陣啦，新聞講咗佢year 4，year4唔係21/22係幾歲呀，低b仔

重點係BU 重刷係正確

係咪考試周

呢句真
😂😂😂

Yes

申請安樂死者必須入住封閉式醫院
不准自由出入

25歲仲未grad..唔怪得跳
hr見到25歲fg都笑柒你啦..

可能佢要4日考5科

點解佢有勇氣跳

我都想跳

千萬不要自殺

bu 有education 係讀五年

中醫degree 6年tim

因為天氣凍

讀中醫jump好正常

Faceid就話跌爛咗個頭開唔到啫，touchid得喇掛

冇體溫啦下化

Jump大

咁後生
咩事咁睇唔開
上面仲有人話咩讀bu要重刷
都唔知咩痴線思維

唔係即死, 送院搶救無效先死, 死前一定痛撚死

渣ga

我知唔係重點，但係果棟野嘅5樓邊度有位跳
3樓就make sense啲

喺浸大讀PhD更加要jump

鬼叫佢揀咁矮嘅位置

5樓有個露台

抵撚死 浸大仔

真係垃圾波台狗黎

你又唔係官既仔女，呢d數字黎ja...

入到local u都重刷

你戇撚柒尻呀
我宜家23歲HD都未Grad咁又點撚樣呀
屌你老母臭閪
咁多人死唔見你死

唔俾人地去Exchange焗住defer咩

收下把口啦

應該係好恨入但被學校拒收既巴打？

前路咩都見唔到 有邊個唔跳

唔好又拎著U黎打飛機啦

入到u都要自殺
完全唔識珍惜
如果咁啱有人行過真係俾佢累死

屌你老母成班都痴撚線
入唔到U嘅=廢柴
入到非三大嘅都係廢柴
入到三大但係讀engine science 嗰啲 都係廢柴
咩bu 仔就要跳樓嗰啲心態真係不撚得了, 尤其係由不學無術嘅連登仔口中講出嚟
就算讀一大都冇資格話人應唔應該死啦 屌你大學生都唔撚識咩叫尊重
上面話讀bu 要重刷呀 揀太矮樓跳嗰啲人捐返入你老母閪窿飲多兩年閪水先出嚟獻世啦

垃圾波台狗

入到u 又點
做人做得唔開心仲做嚟做咩

agger

笑人bu果d都唔知有幾多冇u讀

補充小小
仲有見到話咩25歲畢業嗰啲
你唔比人要exchange 所以defer? 唔比人second degree?
好彩連登唔係社會主流姐, 成班on99咁人地25歲grad 啲學養都多過你地啦

講真 上面條友話22未grad要跳
咁鏗哥死咗好撚耐啦

咁少資料就已經可以批鬥死者
連登仔利害 所有人出世就係原罪 死咗更係罪加一等

逢親呢啲po 鏗哥都唔敢入來

Agger

成班垃圾讀唔成書嘅連登毒撚有咩資格踩人

你條撚樣真係無人性

條友未讀過U

係咪衰左普通話考試？

同意

Exchange? Placement? Internship?
駛唔駛個個人都要同一條公式
好相信讀過u嘅人係唔會講22未grad要跳樓

依加啲連登仔都唔知做咩咁撚黑心

留黑心言論個啲鬼唔望你有日患抑鬱症諗唔開跳樓啊

你講嗰班網民根本係弱智
唔洗咁介懷

唔好跟車太貼，分分鐘係死諫

當年特首夫人形容蔡子強涼薄，全世界都笑9佢。

今次上面班人，真係好適合用涼薄黎形容。。。

咁樣更加抵死喎 咁唔愛國

你嘅位置愈高你就愈少機會聽到xxx係垃圾xxx係廢柴，因為根本無乜機留意到個啲人

笑9人讀bu個啲大學生一定讀屎片 連基本既尊重都學吾好 淨係識用讀書既成績衡量個人價值 將來你地班仆街都吾會出色

其實本身你講嘅嘢係正確
但麻煩你讀好書學下點寫字先

好想睇下上面啲垃圾留言 真人有幾撚勁

唉想死咪死囉
使乜驗證咁多呀

就算係又點?
大撚把人遲入u 仲係25,6 先grad 啦

你係唔係覺得自己好撚好笑？

Rio

讀社科

你老母生你出黎真係慘
睇怕大學教無讀過

bu 嘅語文水平不比其他八大弱囉唔該
麻煩睇下ielts 成績就知
bu 排得前過 shitty 紅磚 嗰啲

唔該樓上班「高材生」收下把口啦 人地咩事而輕生都未知就沖出黎抽人水？

係咪用iPhone？
an機好似有得用特別方法解

利申：an 狗

如果22歲未grad就要死，醫學院，教大啲人真係唔知死幾多

22,25歲，我諗係記者咁錯掣啫

讀唔成書既垃圾講到bu唔撚係八大咁 on99

成班連登鍵盤戰士講就好撚叻呀 現實咪又係成碌柒咁 垃撚圾去含撚啦

為香港前途而輕生

fb個時間同跳o既時間，加埋閉路電視影到禁電話

死者姓熊，fb都係姓熊

知唔知浸大中醫傳理個分 輕鬆入港大

佢唔係吖嘛

現場消息指男死者25歲姓熊，是四年級本地生，閉路電視拍到他留下背囊在五樓跳下。熊墮樓前在facebook發帖道：「千奇唔好信一地兩檢無跨境執法。再見各位」加以一個揮手符號。網上資料顯示，熊原先就讀嶺南大學持續進修學院人文學科（歷史）副學士課程，去年升讀浸會大學歷史系。他在副學士畢業生分享中勉勵公開試失利的學生「悟已往之不諫，知來者之可追」，持之以恆。

都唔洗25啦，十七入學，五年後咪22

Intern 托咩，畢咗業做到65歲做到你唔做啊

十七入學？跳級先得

【12：25】浸大回覆稱，死者為社會科學院4年級生
25歲先社科final year
唔怪得要跳

人少少講兩句
我讀緊law(一大) 我都想死
不過就係怕人地笑柒我驚入唔到pcll
就算真實原因唔係咁 無人會知 人地一定係咁諗

三歲入幼稚園六歲入小學12歲入中學最多18歲未中學畢業囉

不過都見過有人係成25歲先入大學

又一個

On9仔

衝出呢7
小朋友，彩唔係咁攞，你都係比心機讀好書先有機會入U

agger x2

俾你請人見到一個人成30歲先大學畢業你會點諗 成30衰人先讀完書仲係冇工作經驗 假設兩個人一樣，公司會投資一個20歲頭定係30歲嘅人

讀名校嘅話40歲先畢業都無問題

班假膠真係睇到煩

呢到啲人質素真係好撚低劣
淨係識喺到抽水
咁又係嘅
你班傻鳩現實成碌柒咁
唔喺到搵存在感仲可以去邊到搵

收聲啦仆街
人地幾歲grad又關你地撚事啊？
一個青年人對自己生命，對呢個社會感到絕望而選擇輕生，
成班就係到討論人地讀乜u，幾歲grad，讀乜系，
將成個討論焦點擺咗落讀乜u，讀乜科先有前途有希望，
反而冇諗過係呢個社會搞到大部分青少年都冇希望。
你地唔諗下點解呢個社會會搞成咁，
而令到一個又一個青少年感到絕望。

班傻鳩平時笑人呢間U黎個間U廢
笑到上左腦分唔清場合

無錯
同蘋果日報下面留言班廢老有咩分別 都唔知有幾多個有大學學位
咁多學生跳樓真係呢班仆街係咁比較而成
出返黎現實又係廢中廢老一個 一係就中學都未畢業嘅小朋友

畢業起步點可以差一級 ，間公司/老細有啲料嘅你起薪都已經好唔同，特別係工程仔

25歲先Grad AL asso 又 gap左件 好多人都覺得我既存在好勵志

雖然你講得幾好 但都要吾你老母

黑心當幽默 屌老母

其實好撚悲哀
Band 2中中先天不足英文差
辛辛苦苦終於考到上八大
呢個社會上又批評你非三大都係垃圾
抹殺哂一個人既努力
先唔評論佢咩事自殺
副學士考返上u都唔係易
好似上面話齋係到評論人地幾歲grad咩u真係痴撚線

有冇人都想自殺

走狗菜弱連 又成功 教導出一大學生 去陪佢個仔

真係痴撚咗線 自殺跳樓都要睇學歷
重要bu都唔跳得
日後係咪 Kong u law/讀醫先上得ifc天台？
連死也沒資格？

姓洪

between，原來而家歷史科都有副學士咁害人不淺...

Hung Ka Chun

讀大學...咁睇唔開. 成為.
失敗者.

佢讀可立 係英中

邊個負評我

垃圾屎，就係你呢啲西人。

讀law 就憑你呢啲咁嘅撚樣 覺得自己神科就高高在上 第時香港法律界有你呢啲閪人真係冇撚得救

佢性格有啲問題
自認為識好多嘢 高人一等
完全唔肯聽人哋意見 淨係覺得自己啱晒

麼牙

嘥咗條命

我會睇埋佢工作經驗，如果佢無學歷都可以升得快仲有時間補返個degree 我會覺得呢條友勁人來，睇嘢唔係咁撚單向嫁小朋友

連登係廢人多既，成個腦都失敗主義

佢地唔會諗人地係咪讀second/third degree，甚至phd，淨係識抽水

想問樓上果班咩學歷 搵緊幾錢咁撚叻仲未跳？

兩個都係fg 冇工作經驗， 盲？

可憐人必有可恨之處

Fg first degree, 盲？

位巴打唔係針對跳樓個個fg黎講 .....
In general speaking

話唔定成班大學都無讀過/未讀
然後唔撚鐘意大學生 覺得自己唔讀大學都未死 佢讀大學就死 係垃圾

有無諗過一個人要走去死 除非個人on9 否則係要幾大問題幾大勇氣先會決定咁樣解決自己
呢唔多唔少呢d問題都關社會事
點解要咁樣否定人 唔尊重人

屌家陣講話重刷個堆人是咪弱智,香港壓力大到癡線先會逼到咁多人跳樓姐,仲係到針住人幾歲都邊間u,膠都廢事俾
利申:大學生

係，平心而論姐，其實呢個年代冇大學畢業都冇咩所謂

咁講，根本邊個年代都冇咩所謂

唔係咁講，上一輩入到香港大學真係飛黃騰達

其實根本硬推高等教育普及化搞死好多人，唔讀得書嘅又唔去做野以為自己可以入到大學， 出到嚟以為自己大學畢業生就有好高期望唔肯做低技術嘅工作

呢楝樓姐係邊楝?DLB?

AAB

咁個同學 究竟22/25？

假膠都分下場合

好多假膠以為自己好好笑
咪又係做死一世打工仔

讀咩u又如何？ 成班結果論者連點樣思考一件事都唔識 叻極有限 一個有知識水平嘅唔會咁唔識尊重人 上面話人垃圾 讀bu係廢柴果啲 唔該你地積下口德

因為根據咁多次嘅經驗
講個班人連past paper都未開始做，個個都覺得自己科科5星星
點會知大學嘅野呢

好撚多冷血動物

咩u係香港都係咁生存，有乜好比

懷疑連登好多人係教育程度極低 先講得出d咁on9既野 唔知係咪好憎後生仔廢中黎

唉，成班連登仔唔知頭唔知路，係度咁講人，其實關你地咩事 乜都要評論一番

同情就係左膠？

上面個啲黑心涼薄嘅閪人係咪腥香港人呀？
同北京清除低端人口嘅思路同出一轍

睇見呢個post啲留言 發現連登狗把口真係好賤....

更正返，好彩都有啲人有良知

用歲數資質學識去評估一個人真係好幼稚
一隻手指指人四隻手指指住自己呀
你地人生又有幾成功幾輝煌呀
成日話個社會搞到年輕人冇哂期望
係呀 仲要多謝樓上班撚樣日撚日係到打沉人意智
廿幾歲未畢業都要去死 樓上班人腦筍都未生埋就笑鳩人係咪仲抵死先

重點係未grad有咩出奇
唔比佢當年Sars搞到repeat? 大把人係咁喎

Show Blocked User - 平安過渡

屌你老母

連登好多垃圾

啲智障冇見地
洗撚理佢地咩
睇死佢地一係中學雞
一係廢青

真心想知上邊笑讀浸大就要重刷果班人到底讀緊咩同咩學歷
人都死左洗唔洗下下講野去到咁盡咁冷血

最弊依度唔讀得書嘅又以為自己將會入到神科
柒唔切咁踩定人先

吊 積下口德啦

把口臭撚到呢D仆街

覺得學生自殺嘅case多到好令人不安，睇左頭兩版嘅留言都睇得出香港人真係好大壓力
咩出身真係唔係重點，重點係政府政策失敗

諗唔明點解有人話bu 唔怪得要重刷
難聽啲講句，一年都係20%人入8大（呢幾年人少咗唔知）
我當打個折，30%入到，咁姐係每年放榜7成人要重刷？放榜定大屠殺？

浸大有幾差？ 講到非三大全部垃圾但明明入到大學已經係top嗰20% 成班社會大學廢青笑鳩人bu

咁ou lingu edu syu hkcc cccu space係咪要集體跳樓

按佢哋logic 直接集中營式放毒氣咪算

知你社大讀得好掂

入八大咋呢度
連登仔連非三大都睇唔起
我當30%, 再當有一半入三大
即係全港每年有85%學生重刷 連登仔想玩purge 好耐了

到時連登仲有人上 ？

三大先有資格跳樓

樓上咪有個hku 仔囉, 逐個逐個cm 禁負皮
仲話自己讀law, 連人性都冇

邊個del 佢fb啲嘢？
幾個鐘前重睇到

btw 浸會幾奇怪 講歷史系歸入社科院